新城市居民屌走左班黑警！！

沙田居民好波

呢班狗又想扮黑警玩野

冇撚腦，上私人屋苑

大快人心！

走啦死黑警！

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

連白衫都叫走 企最前條四眼龜仲以為自己好威威

過街老鼠，無羞恥之心，非人也。

好波

好老尷

沙田街坊做得好班狗真係以為自己惡晒自出自入，收錢打市民嚟發洩，打工打到神憎鬼厭係自己攞嚟

你估沙田係油塘D狗屋

幾年前搬入沙田，冇搬錯地方